藍店會唔會憎死支那？

本身黃色經濟圈
佢地已經少左人幫襯
無啦啦又整個武漢肺炎
更加靜過鬼

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

力保黃 重新洗牌

疫情可維持半年，大家持續幫襯黃店

黃店只要繼續唔俾支那人幫襯就好安全不過黃絲少左出街 生意始終會減少

藍店：一早最衰都係班暴徒搞到香港立立亂，仲要有蝴蝶效應搞到有武漢肺炎出現

成半年已經重傷, 再搞單肺炎真係玩完

人地有500萬藍屍

畜牲係唔見棺材係唔會流眼淚

唔會 佢地會覺得個黑衣人係暴大埋大lab偷病毒放出黎